共雪 : Black lives matter.

專登揀7 個鐘之前先出post(個黑人死左咁耐)
共雪老闆係中資就係人都知

Q : 咁Stand with Hong Kong呢? 光復香港呢?
A : 唔計
取消你兩個台灣主播資格, 取消香港選手再
扣錢

傳送門:

Twitter仲好睇

Twitter 見到

共雪柒夠未

有無人有之前個張
香港警察壓頸 南亞 vs 美國警察壓頸 對比圖 英文版